當我們觀察寄生蟲時，擴展表型尤其明顯。聰明事實的黑暗面如此浪漫|戴安娜·弗萊斯曼| 2020年9月15日|鸚鵡螺
正如《財富》雜誌的克萊爾·齊爾曼（Claire Zillman）去年在這篇有遠見的文章中指出的那樣，這正成為一個值得注意的問題。呼叫中心的未來|艾倫·默裡| 2020年9月11日|財富
我們之所以不公佈所有這些，是因為它們通常不太引人注目。谷歌表示，你可以從核心更新中恢復，而無需新的核心更新——巴里·施瓦茨（Barry Schwartz）——2020年9月9日——搜索引擎登陸
甚至可以成為傢俱、手機等的一部分，而不被人注意到。有一天細菌“電線”會給你的手機供電嗎|Alison Pearce Stevens | 2020年9月2日|學生科學新聞
對於世界上許多最大的廣告商來說，對Facebook上廣告長達一個月的抵制已經過去了將近一個月，儘管存在一些明顯的異常現象，但電子商務廣告商並不在其中。隨著網上購物的加劇，電子商務營銷人員越來越依賴Facebook的廣告（Seb Joseph，2020年8月25日，Digiday）
白人和其他非黑人盟友在最近的抗議活動中的存在是顯而易見的。無法忍受的白色抗議|拉維婭·卡邁爾，朱德尼克·邁亞| 2014年12月10日|每日野獸
值得注意的是，ISIS用坦克炮彈和迫擊炮轟炸該鎮的次數比以前少了。美國飛機正在科巴尼炸燬伊斯蘭國，但是…|傑米·德特默| 2014年10月9日|每日野獸報
今年，阿德爾森和科赫保守黨關係網更為密切的其他跡象也很明顯。賭場大亨謝爾頓·阿德爾森（Sheldon Adelson）在共和黨參議院（Peter Stone，2014年9月3日，DAILY BEAST）賭上1億美元
事實上，奧運會的鉅額超支可能導致明年稅收的顯著增加。來自伊帕內馬的女孩並不孤單：里約著名的海灘是一個豐富的文化萬花筒|布蘭登·普雷塞爾| 2014年6月23日|每日野獸
實際上，沒有明顯的後推，因為槍的重量會減慢速度。為什麼冬季兩項會讓我們所有人聯繫在一起| Brett Singer | 2014年2月16日| DAILY BEAST
當然，在議會，舊的昂貴時尚早已過時，這種變化同樣引人注目。潘趣酒，或《倫敦查裡瓦里》，第158卷，1920年4月28日，各種
這是一個相當偏僻的地方，對如此多的廢墟缺乏細緻的照料。英國高速公路和機動車道|托馬斯D.墨菲
普林尼·皮克特在拐角處懶洋洋地走著，當他走近時，馬的氣味變得明顯起來。斯派特古德·貝恩斯|克拉倫斯·布丁頓·凱蘭
儘管柏遼茲的影響有時是顯而易見的，但配器非常豐富，總體來說是原創的。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
這在很多方面都是顯而易見的，尤其是他對寫日記的熱情。生活與健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信